有無遇過依啲大陸人

依排係街成日遇到啲大陸人 每次都係兩個女人 走埋黎問你可唔可以請佢地食啲野 究竟佢地有咩意途

性暗示

無咁簡單 唔止遇過一次

search舊po